乜撚嘢叫塔里班式拉布？

求其搵啲嘢妖魔化拉布啫，
真係塔里班式佢死咗好耐啦

係塔里班式就同你開拖啦，仲係個議會同你拉布？
底褲超人食老餅食傻左

係咪香港要武裝革命